有冇人知邊度有大包裝印度米/巴基斯坦米賣？

響澳洲Costco見到好大包10kg印度米賣
但香港只響圓方超市見過1kg裝
有冇人知邊度有大包裝印度米/巴基斯坦米賣？

印度/巴基斯坦

重慶大廈

深水埗

食邊到米就邊到人

食塞米嗰啲係咪... 巴...

Basmati? 好難食

重慶大廈有散裝，買幾多公斤都得